有冇人覺得218五個0嘅雪糕好好食

個軟雪糕真係冇得輸，奶味又重

係！

以$5一杯雪糕嚟講，的確唔差
起碼好過M記先

大家價錢又差唔多，又好食啲